民族黨會轉去邊度搞？

海港城門口？太空館門口？文化中心門口？巴士總站出口？

密切留意